[Uber] 有冇人試過俾人收多錢 CS話正常

原本由長沙灣去太古
最後張收據由我落車去返北角先停
即刻係個app report
cs回覆話冇問題 唔肯處理

如果佢唔幫你搞真係當跌左..一係你問番司機